Ya clonado el repositorio:

npm install     
    npm install nos descargara todas las dependencias necesarias para poder ejecutar nuestro proyecto angular en el servidor local.

ng serve o npmstart
    son comandos para correr el proyecto